artigo cento e dez cada estado bem como o distrito federal constituirá uma seção judiciária que terá por sede a respectiva capital e varas localizadas segundo o estabelecido em lei parágrafo único nos territórios federais a jurisdição e as atribuições cometidas aos juízes federais caberão aos juízes da justiça local na forma da lei 